如果你認同，請傳開去

11點都未郁，可能等埋尾車斷支援

金鐘嘅上、左、右三路都有警察。基本上，所有路都無得走，上環仲有兩大間警署。紅磡，旺角，尖咀極多警察。係任何想法下，守絕對係死路一條，尾車後無得走。

政府定性係暴動，即係話俾人拉、俾差人記名、mark身份證，都應該係告硬，一坐就係幾年。中左槍唔死，去到醫院一樣有記名都係告硬。

仲未計癲起上來，警察打死人／水炮車

係呢種情況下唔應該上頭，麻煩即時離開。
唔好勉強，無人會怪你。時間倒數緊，快走。
仲有機會走到，快走快走快走快走
切記，絕對不能心存僥倖

唔走都唔緊要
聽日成堆人去癱瘓地鐵
資源又入唔到，人又走唔到，支援又來唔到

唔走，等夜晚體力透支就會比班狗有機可乘

快走呀，越來越少人啦

留力明天！